{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060072",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050827",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 수풀림펜션"
    },
    "text": "深い森の中の澄んだ空気を楽しむことができるジェットスパ保有ペンションです。 スパの費用は1回50,000ウォンで、冬季にはご利用いただけません。 入室は15:00、退室は12:00で、バーベキュー炭とグリルを利用する場合、2名基準で10,000ウォン、追加費用は5,000ウォンです。 バーベキューパッケージは2人50,000ウォンで、AメニューとBメニューがあり、当日現地にてお支払いいただけます。 幼児も基準人数に含まれ、最大人数を超えることはできません。 客室はぬるま湯を提供しており、スパは全室に設置されていますが、冬季にはご利用いただけません。入浴剤や入浴用品、そして花ヴィラはご利用いただけません。 インターネットは無料Wi-Fiが提供されており、ペットの同伴及び入室はできません。 屋外プールの運営期間と服装に関する案内、駐車場、自転車、ミニビリヤード場、ポケットボール、バドミントンの利用時間および状況によって利用できない場合があります。 プールとバーベキュー場を利用でき、駐車と送迎サービス、ファミリー、渓谷の隣接、自転車のレンタルが可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジェットスパの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ジェットスパの利用料金は1回50,000ウォンです。冬季にはご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は2名基準で10,000ウォンで、追加費用は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパッケージの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューパッケージは2人50,000ウォンで、当日現地でお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室にはぬるま湯が備えられており、全室にスパが設置されていますが、冬季にはご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用期間はいつですか？",
            "answer": "屋外プールの運営期間は、状況によって異なりますのでお尋ねください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "自転車のレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、自転車のレンタルが可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 355
    }
}